[有圖]今日架車比釘桔爆軚

大家千祈唔好甘做
特別係對巴士
架巴士會郁唔到架

推

Cs

嘩

放呔氣

低成本到... 推啦

以死物之力幫手塞

今日巴士行唔到
睇黎係因為呢樣
大家唔好再做呢啲行為

本人熱愛工作，熱愛生命
我要翻工
唔好阻住我

嘩...唔好咁做呀

Tk 左屌

TK

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

.

今晚巴士總站泊滿晒巴士準備聽日出車 千祈唔好去

推推

推唔推好？